[I/A] Gundam Vs. 高達爭鋒對決 之 有冇人玩？(3)

原來上個post已經推唔返上黎
再開過

上個post

Whatsapp Group

《敢達爭鋒對決》獨角獸敢達3號機 [菲尼克斯（NTver.）] 參戰確定！

登場自最新劇場版動畫《機動戰士敢達NT》，由地球聯邦軍秘密研製，在測試實驗中下落不明，牽動各勢力關注並引發事件的獨角獸敢達同型機「RX-0 獨角獸敢達3號機[菲尼克斯（NTver.）]」即將登陸《敢達爭鋒對決》！華麗的不死鳥之舞將在指尖躍動！究竟被狩獵的是你亦或是他！ ？

官網:

留名

有3號機 好強 最好拉遠黎打

開個tg group 得唔得

推

Hi!
尋日先開始玩🙌🏻

入group傾

點入

GCHI

我上年裝過嚟玩
好窒 已棄

重有無人玩